我撐警察

純粹三國演義分享，龐統想勸劉備取西川，劉備不肯，劉備話並非他不想取西川，只是無故發兵，而會以後無法面對天下人，龐統故意透露劉備行蹤給劉璋，自己死於落鳳坡，讓劉備師出有名，可以光明正大攻取西川。

文宣組
1.警察失去其合法性，主動承認執法不需委任證，而委任證係𠄘認以及賦予其執法權。

2.主動攻擊平民以及記者，以武力訴諸百姓，可以大肆宣揚。

3.要強調77我地已想散開，係克警主動進攻。

4.香港已進入軍政府時代，有槍有炮就能冶港。

5.高層被架空，前中線已經失控，不受控的戰爭機器。

以上每一點都要大肆宣傳，令到我地下次可以岀師有名咁上gear，我地唔需要證明我地係白，只需證明對方係黑，我地就可以打旗號係保護市民同香港，先輿論，後上gear。

以上發下夢講，講下三國演義